突發fatboyeatallday新泳衣相有圖

呢個真係佢本人？

竟然無伏

做佢條仔真係

呢套衫好似最近一次收皮前post 過
但真係神級，贏曬依家d 賣相雞

想買相

我想逗住

屌 我都估到有柒頭開post
你老母又搞到刪post無野睇
樓主我屌你老母

識佢

坐緊巴士都扯咗

真白滑大波

到時過左條惡法
樓豬已經犯左法

大家乖乖地唔好亂講野

tui

sh係有回報

壯浩派又贏

大家靜啦好嗎

新？好似之前都睇過

佢肯賣相我肯買

唔好啦
其他電子雞會冇飯食
佢po下正常生活相我都買

屌你老母靜啦

靜啦

條女有臭狐

間住個mon 都聞到？

who

想聞

靜啦屌你老母

又鳩嗡
陣間又冇野睇啦

屌你老母 加密都唔識

LM睇樓豬一年後被拉

雞

食咩大好好養份

好撚正

屌你老母又要搞尻人，可唔可以靜靜地睇

靜D啦屌 遲D搞串個party大家都無得睇架啦

佢條仔晚晚會比佢夾住射幾多精落佢對波到做美白嫁

sh 大勝

屌你老母，我想睇呀，又揚出嚟

J還J 尊重返 唔想遲下又無野睇

又真係有圖

On9 拉

唔好陰人地啦
你見而家賣相邊個有好回響過？
俾人鬧居多

你班仆街仔 拍硬檔
講嘢小心啲

條女勁撚煩，成日一日到黑話想人留意佢玩音樂，但又要得閒post 下d 波圖

拉

咪搞人啦 靜靜地睇咪算 一陣搞到大家都無得睇

天琦有冇同佢做過愛

童顏白底幼腰大波

不得了

靜啲無人話你啞嫁

我入到黎

真係有圖

呢D咁撚正既女究竟係點樣避免自己三年抱兩

後生女個思緒亂d
我覺得佢自己都好亂下，又孤單無fd，俾狗公水左都唔奇
佢應該唔知除左d波圖，唔知有咩方法留觀眾掛？
我覺得無人完美既
絲，非狗公/巴

好偉大

想講條友真人好撚柒又肥又盛

咁賣寫真集，算唔算賣相

課比佢合理過課比人型豬好多

佢/丁噹妹賣相一定發達

屌你老母，想分享就自己ig share，做咩一定要開post公開討論?

如果你有留意佢既story
佢有講佢屋企人係傳統果種打擊仔女自信既人黎

企係佢角度
男既想j佢 女既就唔鐘意佢
屋企人又唔支持佢
仲有佢有講到有人扮想學結他報佢堂但另有目的
其實都幾慘下

其實佢無賣相搵食，唔係為留人先露囉

剩係由個頭玩到落個胸都夠玩半日，再玩埋胸對下真係爽死

我真係唔知，我見到網友對於patreon反感居多
賣書好似好好多

1/ 寫真書既相既品質又好d
2/ 又可以被fans轉賣本書
3/ 價錢相宜

就呢三點係比起patreon好好多掛？（我指迴響）

佢story係咁po歌

關我地撚事？

痴撚線

佢唔係話要摺咗自己佢嫁咩

男既想j佢 女既就唔鐘意佢

友誼難得過被異性愛慕
我都覺得好難平衡
吸引朋友同吸引異性個方法好唔同
佢要自己去搵方法

慘就唔會話好慘既
家家有本難念的經
但我覺得唔需要太可憐佢或者太踩佢

原圖not cap圖

Dllm樓主

成班on9仔人哋次次出J圖你班友都推上熱門一次幾萬人關注幾百人評頭品足俾你都無癮兼擔驚受怕唔想再po啦屌你老母又想繼續睇又要係咁推有冇撚腦㗎都唔撚柒係第一次失而復得㗎啦係咪真係要攬炒個個無得睇先安樂呀我想安安靜靜打個丁咋你班友咪撚咁自私得唔撚得呀屌你哋老母

屌 又有人post 又唔遮名

佢都玩左好多年音樂 勁

我幾欣賞佢
好努力咁考琴教琴
自食其力
以佢外在條件 大可以學班電子雞咁
打住女權名義賣相
但係佢無
最多都係間中post下相 post下story
而且真係feel到佢好努力

po撚夠我條女未？
基本尊重識唔識啊？

樓主睇多陣好啦
遲啲下半年過咗條例
你po張相就要坐監

佢求其一張贏哂啲電子雞

佢之前好似有show過啲考級證書, 佢係堅勁

屌你老母又想迫良為娼

咩事？

其實有睇開佢嘅話就唔洗講都睇到㗎啦
又攞佢出嚟開post 等陣又搞到人哋摺晒咁就唔好啦

睇落佢都唔係想賣姿色嗰種人 由得人哋專心玩音樂咪好囉
好彩嘅咪間唔中有下福利圖睇

政府就「窺淫」、未經同意下拍攝私密部位、發佈刑事化 違者可判囚5年！

有真奶冇賣相又黃又識音樂

同班閪楹雞鹿拉高條裙比人睇閪真係差好遠

自己睇算啦屌一陣又搞到大家冇得睇我第一個屌柒你個傻閪

屌，人地本身咁努力搵到自己興趣同叫打拼到一分事業，唔好搞到佢個iG收皮啦

你都識話人哋得閒先po啦
究竟連登仔幾時先接受人有多面性 玩音樂就全日廿四小時都玩音樂？
唔撚可以有情緒嘅？
佢自己嘅page佢po咩我都照睇 冇得睇又嘈 有波睇又嘈

真係咩 張張相都好清純

400/Q

我鐘意睇完波圖再睇佢日常生活 有咩問題？

班友見到賣相雞就護航 普通女仔就想踩到人跳樓死

想揸實佢對波夾腸

成班狗公on99，唔撚識睇人。呢d 女擺明係臭雞心態，一邊扮晒慘，想人欣賞佢識玩音樂，但又發現冇人like，最後又係要貼返d 波圖出黎

仲有你班港男最撚樣衰就係見到人地靚女就自動腦補人地好慘ff勁多野去同情佢地

唔怪得香港男人地位越黎越低，唔係因為d 女，係因為有班好似你地咁肉酸見親女就開post 讚既狗公

大波都夠做啦

有無做佢條仔既時間表？00:00-24:00 扑野？

真係想窮都難

大到咁，好想奶

睇樣架咩 呢d女緊係睇戶口架喇

只可以講加油啦
有目標，努力向一個方向行都好嘅

想屌閪有錯咩

人無完美
但絲角度佢唔係臭雞
你d fd夠有po bikini，你會唔會話佢地臭雞？
後生唔著，到老先著咩，葉劉咩？

唔需要咁憎佢既
無人唔鍾意俾人讚，無人唔需要朋友/伴
對個細路女唔好咁高要求

除非佢賣假藥黑心又唔L道歉扮無野個d就應該追擊喇

音樂噴水飽魚

音樂雞

呢個唔係另一條女咩
學生相嗰個

十年前最平嘅靚模寫真都高質過啲電子雞囉

咪撚再講啦，靜靜地啦

正皮

好似好重咁 我可以幫手托住

雞
唔好屌佢地
萬一屌左就要即刻洗j

影一張就上連登

以後唔撚洗再睇

係咪都話困擾
rip

一熱就拿臨泳衣post

大家J就J唔好講埋d難聽說話
一陣佢嬲又潛返一年半載

屌你老母

大家有得睇就咪嘈

佢真係有墮過胎？

大波夠做你搵肥媽都得啦

咪一撚樣…

真係好撚大波 佢對手爽撚死

之前換private ac都係連登仔一手造成

靜靜地嬴唔撚得既

港男最鍾意逼良家婦女做雞，然後逼雞從良㗎啦

無論咩國家 係男人都鍾意睇靚女
就算嬲到屌哂全部男人係狗公都冇用㗎
唔洗見人靚就腦補一定係扮哂嘢臭雞先得㗎
諗咁多嘢盞自己激氣 自信啲啦絲打

利申唔識佢+唔識相學 評價唔到佢個人係點

你身為女人話另一個唔識嘅女人係臭雞

on9女人
睇咩人？依家有人話要同佢過世？想撳住佢嚟中出咋

面盲症？

仲以為毒撚先會咁

其實有啲女性長年累月比男人忽視都會對靚女產生仇恨心理
仲會將自己塑造到好似清流咁屌鳩人走寶

有啲女好勁㗎 就算同另一條女3唔識7都好
就咁睇人張相都睇得出姣唔姣 仲勁過麥玲玲

仲要如果你篤爆佢妒忌嘅話佢會好大反應㗎
一定會話自己駛撚妒忌佢？

無新相

咁你唔好j喇

想像唔到做佢男友究竟有幾大壓力
一定要日日扑嘢黎緩解

臭G

有條女著校服又係呢個樣平蔭

點解你得一千零一張
以前連登咪post過之後fatboy又del多次acc

屌你老母你班仆街仔睇撚完，就喺到評頭論足，又臭雞，又意淫咁，有冇諗過人哋唔係電子雞或雞呢？到時del咗IG，就大家都無得睇！

佢自己影自己貼犯咩法

講真我幾respect佢
以佢既知名度同身材求其開個patreon露下肉肯定好搵過佢宜家辛辛苦苦咁教琴。但人地選擇追求自己既音樂夢想，對比班電子雞真係高下立見

華德中下話
咁係香港每個女仔正常都做過學生妹嘅

新例係自己影/send畀你 你再轉po都gg
有布遮住都要坐
夠唔夠戇鳩

低調d啦屌

25小時

妹妹 可唔可以借個波波黎揸下

但佢張相本身都係公開架喎

邊個黎？

你鍾意lun骨關人撚事咩

講真
站係我角度佢係傻同純得交關 唔識利用自己優勢
基本上浪費左自己資本 不過有啲野唔係你就唔係
追夢 呢個係一個資本社會 追夢前講左錢先
利申觀點與角度不同姐 唔會有心嘈交

lm

有料梗係趁後生show下，唔明有乜問題

難得可以有人出於污泥而不染我哋依啲跟大隊走嘅廢柴有咩資格批判人呢

想屌

冇波冇蘿死肥閪返屋企唔好撚出黎獻世啦屌你老母

好想日屌夜屌pump佢大個肚

真

一陣又del ac

咁呢個一定啦 以前既歌手演員 而家啲都完全冇得比

唔見得你好過人地幾多 叫傻系少女會唔會好啲

又博上位了

留

咁唯有我食埋師兄你嗰份囉

del完咪又係臭雞格又再開番
實忍唔住又露下波想上位

又係後生唔做_，唔通等老先做
呢啲拋個身出黎嘅藉口
黎合理化啲港女做公廁

後生唔做雞 唔通等老先做雞咩
後生唔去Club俾人執，唔通等老先做公廁咩

J左

見過真人先講嘢啦

又釣到一隻

連人地ig都笑鳩你地班痴線毒撚
人地正正常常post相 又唔係賣相雞
都唔知班痴線佬屌柒fatboy做乜

兩登邊個唔識？

食到呢啲級數真係折壽都抵返晒

四五年前見過
真人細粒 波堅大 皮又白 又唔肥
係長安巴士站拎住支結他等巴士

真係好撚痴線

小弟唔識邊個黎？好撚正

屌過，條仔

真
其實又唔係fufu、賣假藥咁做電子雞加呃人
po左相睇下咪算，洗唔洗又話臭雞又盛

我諗應該正常人應該身邊都總有會po泳衣相嘅friend掛......?

bikini咋喎？雞乜嘢？
你夠膽咪去朋友bikini po留言話佢雞囉

佢讀東涌明德中架

日射夜射

人都癲

佢青衣轉校去東涌架

唔駛同佢地勞氣喎
fatboy比起fufu嗰d真係冇乜野
佢個人係對音樂好有熱誠 d ig ac都唔係公開比人知
不嬲都係d人自己想j起底搵佢新ac出黎

幾佩服佢佢其實大可以跟電子雞咁做
實秒速full pay買樓
但佢腳踏實地教琴

痴線，勁想同佢做愛

J你就J啦 人地係唔係臭雞你都冇得屌嫁啦講講講

魯七幾時復出

俾mk搞大咗咩？ 慘

有幾難見過 我諗住青衣東涌都會見到
佢細個有排仲成日跟d損友出mk

咪又係Soft porn Patreon啲港女一樣係咁 供一百美金唔露

佢搵唔到食一樣係靠露同打手開post博人注意
即係佢無才華啦

我又唔見啲男音樂家要除衫先可以出名？
人地努力，入埋演奏廳，佢仲係度除衫先有人聽佢彈垃圾

佢同Fufu有咩分別 賣肉話自己做文化藝術

佢又話唔care 花咁多時間打千字文

其實女人真係尊重男友 尊重
係唔應該周圍派奶

伴侶先睇得果啲叫女友
人人睇得果啲叫電子雞

你都幾好笑 佢ig d ac全部都係兩登d人死纏起底搵出黎
佢有好似fufu deer咁開live promo自己咩
佢收入全部都係靠打工同教琴賺
係咪做老師就唔比po bikini相上ig?
改個名做高天鷲就真係以為自己係高天鷲

扮咩起底 佢搵人推廣自己就真

邏輯上佢想人留意自己嘅音樂
唯一方法就係停止分享soft porn

但係佢又要不斷露博出位

你岩
但佢又唔用2次投胎機會
浪費哂

有幾多人搵佢學琴係因為佢音樂才華呀
大把係睇波同博有機會見面

見到你d邏輯就可悲 仲學人講邏輯
你ig係咪一個女仔fd都唔會po bikini? bikini=soft porn 笑撚死
佢d學生好多都係經agent或者fd搭fd搭人搵佢學 根本唔係用social media平台用相吸引人搵佢學

係啦係啦 全世界都係雞 笑死

我邏輯無問題喎
你駁唔到想人focus音樂點解仲要露

你放呢啲相上網俾人睇
同周街咁著其實無分別

真係想襯後生影性感相
又唔係博上位
咪留俾自己男友睇

俾公海睇自然係soft porn博上位

唯一分別係網絡上嘅路人仲多過街上面

駁唔到咪駁唔到

講悔氣說話係無用嘅

似係你答唔到我點解著bikini同搞音樂點解係矛盾

我都唔明點解要駁d邏輯扭曲嘅on9仔

你答唔到我喎

我quote多次
佢想人留意返自己嘅音樂 唔好再講身材
唯一方法就係停止分享性感相

叫人唔好睇波，要睇返才華
但係不斷露波
咁咪矛盾你駁唔到

因為你駁唔到只可以人身攻擊

如果人地邏輯扭曲你一早可以完美反駁啦你做唔到呀嗎

你連你口中嘅on9仔都駁唔到 咁你咪更on9

兩登起底>搵打手幫自己宣傳
po ig相>soft porn引咸濕佬學琴
明明人地d客係經正途搵返黎 仲要係細路 有父母睇住上堂
點樣得出個結論係為左睇佢見佢先上佢堂
成個討論都建基於你腦補同埋思維扭曲
我一早係上面講左 又無視？你咪話自己邏輯冇問題

睇波又聽音樂唔得咩
學panpiano咁係utube cosplay露奶彈吉他
又可以推廣音樂又滿足大眾
個天生到佢咁正應該share多d啦

你都幾好笑 我最初quote我句野講緊佢同fufu嘅分別
無啦啦又塞個論點講佢想人留意自己音樂？
你跳哂d主題跟住話人地駁你唔到
係你根本冇論點支撐你覺得fatboy同fufu冇分別所以轉移話題

有波就睇啦仆街，咁撚多嗲做乜

你根本咩都駁唔到我喎
個矛盾點仲存在緊
你駁到未呀 ：叫人唔好睇身材但係日日貼身材，係咩玩法
同街上公然除衫叫人唔好睇佢一樣咁on9
你收皮唔貼波，咪無人睇囉

佢唔係靠露邊度有父母識佢
無人識邊撚個搵佢教琴
啲父母正正經經去黃店琴行搵人教唔撚得嘅？

你條護航狗公fail咗啦
實際呢啲行為同電子雞無咩分別
佢無開Patreon 就唔係一個反駁黎嘅

因為佢一樣係靠露出增加知名度黎提高收入

本身就咁大...

唔駛再迫人去回你d廢話啦
中間佢好長時間都冇貼波一樣有人搵佢教琴
同埋建議你執執d用字先 佢靠波點吸引琴父母<母???
請個大波妹返黎比個老公視姦？

邊個fail大家有眼睇啦
講咁多廢話都言之無物
講野又好似奉旨要跟你思維反駁你
講完又話人唔係一個反駁
發覺回左你咁多次都係暰時間仇女毒撚都係痴撚線

你唔好大佢
d毒撚真係覺得女人著bikini = 雞 架上得連登多

呢個唔係我睇法
係佢自己講唔想人睇身材想人睇吓佢才華

咪佢只要唔露咪得囉 就咁簡單
呢個唔係一個斷言，更唔係假設
係現實黎，你唔想人睇就唔好露
就咁簡單

「見工請佢因為佢靚仔靚女d」
除非你見工做雞，否則唔洗對HR除衫露波嘅
唔好偷換概念 樣=/=身材
樣你出街就大把樣你睇

唔想睇 咁多日韓台妹點樣睇港女呢啲吊高黎賣嘅垃圾

唔好勞氣同條憤世毒撚嘈啦
呢啲人平時都係啲怨氣撚 最鍾意挑骨挑刺
講黎都曬氣 由佢活係自己個井入面啦

呢d仇女毒撚都係隱性罪犯黎
如果比呢d人有權有勢分分鐘得閒就會見到有女比人姦殺橫屍街頭

嗰件 連登高天鷲 #45498 明顯係電子雞 post嗰邊開始high撚大咗
佢仲係用緊 艶娘幻夢譚 個名嗰陣已經有啲印象條友怪怪地

啲父母會突然識得呢個路人
就係因為佢用性感相打響名堂

靠人介紹？你唔係行內出名邊撚度咁多人介紹呀 人地穩穩陣陣介紹大琴行啲教師唔撚好？

佢無人識所以靠露奶上位
咁露完多人識咪有reference

大把人一邊俾仔學琴一邊視姦架啦

做家補 教琴 大把人俾父母食咗啦

佢肯用ig賺錢 應該都生活無憂 廣告無限多
宣傳埋教琴 桃李滿門
但佢選擇咗不一樣既道路 不想出名
低調 平凡過生活 Respect

我無仇女 只係用邏輯屌佢唔想俾人睇又死都要露奶啫
邏輯矛盾到極死狗公一齊圍我都駁唔撚到

又係唔夠人講就仇女論
正如我投訴黑人搶劫
啲BLM白左就話我種族歧視一樣

好簡單我上面已經講咗支持日韓台妹
咁佢地係唔係女人呀介想屈人仇女

同你講野真係浪費時間
不過都係好事 成個post d人一齊睇你點柒

我讚日本妹台妹 點撚樣仇女法呀
外國妹唔係女人？得港女先係女人？

同BLM左膠一樣 唔夠人講就上綱上線亂屈人

邏輯上叫黑人唔好搶劫：「哦！你仇黑，你種族歧視！」

你邊到睇到佢po相同佢教琴收入有關佢都話左已經無係ig收學生

想低調平凡咪再執多次個IG
從此唔好再露對波咪可以消失

唔想知你有冇讚
不過留意返 你讚左就仲柒
ettoday成日po d台妹老師 私補ig po露波相
建議你去屌埋佢地 唔好讚喇

你文盲咩 上面已經講咗睇日韓台都唔睇死港女

明唔明點解人地唔屌日妹台妹呀
因為人地做雞唔會攞貞節牌坊

好似啲性感model仔咁
人地會認自己係賣性感換錢
自己無人會屌

係港女先會露完身材
再講到自己露得幾撚委屈

男人兩大愛好：拉良家婦女下水，勸風塵女子從良。 女人兩大愛好：和窮人總是在談錢，和富人談的全是感情。

魯迅

睇完d留言 真係o 咀
彈結他 同po 張比堅尼相 都可以連埋一齊講
Po張三點式就話人係雞
成班FF 上腦

條撚樣勁cynical
再刺激佢佢會爆血管

連登仔上台執政後會立法禁止Bikini

連燈仔眼中有咩唔係雞

有人逼你睇？

咁我問返你
有人逼你睇回覆？有人逼佢聽反對聲音？

佢口口聲聲叫人留意佢音樂
我自己都玩音樂嘅 一心想聽佢彈歌

點知入到去得啲低俗露波相
仲講到啲人視姦佢幾委屈 我想嘔呀 佢呃撚咗我
咁佢就係玩醉翁之意嘅電子雞一名

屌你地老母呀

嘈乜撚耶，我淨係想睇J圖同打丁咋

好正啊...

望住你呢d人真係唔識比反應
生活係唔係好大壓力

咪又係駁唔到

人地大陸仔都知睇Av 兩岸和平
連登睇張j 圖都咁多高論 搞咩

駁唔到人地嘅邏輯
口啞啞就搵呢幅圖自慰

“唔夠佢講呀,今次護唔到航喇娘娘會話我係忠誠嘅廢物⋯

貼智者圖先”

係係 好好 是但你
反正你屌到拆天都唔會影響到d咩

好似Av 封面

件 連登高天鷲 #45498 (前: 艶娘幻夢譚) 咪同件慕容一樣, 係之前啲topic咁啱搵到幾件仇女撚附和, 咪high撚大咗不斷放大自己囉

佢應該參加viutv YOLO

唔洗精神勝利法喇
佢俾人鬧到摺過IG架喇 敗軍之將講呢啲

係一樣都係肉便器任人睇任人搞

見住佢咁都feel到好攰 小小野就要爭論到底

其實我想知佢幾時有不斷露?
stronghold左咁耐先有一張睇下都叫不斷.....

仲係叫Fatboyeatallday果陣已經係啦

發現清朝死毒撚

點清朝法呀
你會俾自己女友/老婆bikini 行街？

上網貼性感相比周街露有過之而無不及

行街露奶每秒十幾人睇你
網上露奶每秒百幾人睇你
咪又俾人視姦

係出現電子版之前
賣書咪又係屌到仆街
當年幾多人屌鳩啲靚模賣咸書賣色情
只要出現一樣新嘢，既有嘅嘢就會被吹奏

你都痴撚線
照你咁講係咪全世界所有model,明星都係雞？
明明係外國影泳衣相依樣野係好proud of自己身材
但去到連登又話係臭雞
講到天怒人怨咁 唔講以為佢殺咗你全家
另外你又知佢條仔唔比 你係佢條仔
你係仇女毒撚咋柒頭

其實係 明星model仔除咗欣宜都俾老細搞過
春卷 golf ball 不一而足

我無仇女因為我直斥其非，又支持日本妹台妹
反港女公主病係理所當然

你駁唔到我只係一隻忠誠嘅廢物狗公

咁即係唔係依家啦

依家都係靠賣波

除非佢唔再公開貼色情相
否則一樣係靠波搵食

都冇人俾錢佢d波圖點樣靠波搵食⋯⋯
點睇都係靠教結他搵食⋯⋯

靠波上位係事實 多人識咪有人搵佢教囉
正正經經返琴行做唔撚得嘅？

話我知邊間琴行名師要除衫搵客？

大把咸濕仔想上佢堂呀,問題佢唔接
波同樣都完勝fufu deer班臭雞
佢放相上patreon我驚賣斷市
真係靠波賺錢佢收入係依家一百倍啦

我記得以前個e cup baby 都成日比人話有臭狐

咁即係唔係靠波搵食啦
人地咪正正經經教緊...你講到佢好似著住bikini教咁

樣成個男人樣咁

屌 世界上咁撚多女俾你丁俾你屌
你唔好再做護航工具人喇
幫佢講說話都無得屌架

你俾啲骨氣齊心唱佢地
佢地扮唔到上菜自然就會減價
就無得吊高黎賣
你自己醒水啦

即係佢係唯一一個靠波嘅教琴老師囉
明未呀

如果唔係靠波 叫佢即del露波圖證明

問題fatboy都無賣相
我想比錢佢賺都唔得

人地咪del左成個ac

邊撚度正經 露波自拍話熱 但係又叫人唔好睇波睇才華

佢根本無才華

音樂人係唔洗靠露

李雲迪洗唔洗除褲彈琴？

我完全懷疑呢條友係其中一條想搵佢學結他但失敗收場嘅同學仔

真!總之有樣有身材既騷對波出嚟就係雞!想人留意佢既才華就唔可以騷身材!否則都係攞貞節牌坊既雞!

唔係賣Patreon先叫電子雞

佢用色情圖做教琴廣告 廣告都有成本
咁已經係物化身體

李雲迪根本無才華
李雲迪賣肉搵食

有新ac捲土重來

同屎家軍Rose Ma一撚樣

民意冷卻又洗底出黎試水溫

必須見一鑊打一鑊

我仲早過佢學結他
呢啲妹妹仔根本唔撚得嘅
教吓屋邨可能可以 想認真學音樂就正正經經去黃店琴行好過

真!佢身材咁好都騷出嚟就知佢咩居心!佢一定係靠波先上到位!我敢講佢就算唔識彈琴剩係騷對波出嚟都已經可以出嚟教琴!

哦

條死港女有無半隻腳入到演奏廳？

搵到圖你又走去講成就
你解釋左李雲迪幅圖先轉topic好嘛

幸福賓周

佢唔係靠色情啦 一黎佢呢張圖N年前已經去維也納

仲有男人大把赤膊啦 又唔係露底褲
啲地盤佬 裝修佬都係赤膊架啦你會唔會話佢地賣性感？

做佢條仔就唔知 淨係知做佢個仔係地獄生活緊

俾街坊睇晒

會

點解佢呢張相就唔算色情?N年前已經去維也納同張相色唔色情根本冇關係
同埋女fans咪可以有呢個諗法 6嚿腹肌 啊嘶 好性感呀

咪就係!條女身材咁好都騷身材就一定係想靠波上位㗎啦!冇咗對波佢根本咩都冇!

會你老母on9仔你行出街大把男人赤膊
女人就唔可以 因為女性性徵嘅問題
你連基本常識都無

李雲迪係世界公認高水平演奏家

條肥妹港女係老幾？

繼續

你行出街周圍大把男人赤膊 地盤佬裝修佬運輸佬公園啲呀叔

女人就唔可以 因為女性性徵嘅問題
你連基本常識都無

係

條死港女靠啲狗公保護

又要露又要叫人唔好視姦 叫人留意音樂才華

你駁唔到就剩係識講繼續條女冇李雲迪既水準都有人搵佢教琴 一定係靠對波 你駁唔到㗎喇

笑4

但女人都可以對住呢張相有性幻想架?
fatboy都冇著住件bikini行出街, 你呢個舉例都唔成立, 唔關常唔常識事

總之你就唔岩

真!佢想人留意才華就應該切咗對波佢!明知佢對波係性徵都露出嚟啫係駁人視姦啫!支持你屌柒啲護航狗公!

我唔啱我唔啱 對唔住對唔住
討論下姐, 又冇話D咩嘅

屌我係咪覆錯人

到底食咩大

好嬲好嬲呀

走開啦你搞亂檔

點樣唔成立？
你行街一百人睇你露奶
你貼上網一百萬人睇你露奶 點解貼上網就唔怕醜
行出街就話人視姦

你貼公海係差過著出街
因為公海都係公眾地方人流仲多

人類係脯乳類動物所以乳房係主要性徵
男人有胸肌但係女人普遍係乳房發達
雖然港女係平胸

你應該識分男女架可
家下仲要教埋啲狗公基本常識

幫佢撐下場

講得出呢句真係明顯鳩up 仲係fatboyeatallday嗰陣都冇露
佢就係出名著得密實都顯得身材好勁

心理病仇女撚 連登高天鷲 #45498 (前: 艶娘幻夢譚), 番去你個電子雞post度圍爐啦
你估下下都咁易好似慕容咁, 咁啱搵到班仇女撚附和你咩

女人對波係性徵!露出嚟就係駁姦駁上位!只要佢身材夠好又露對波出嚟佢就係靠對波上位!冇討論空間!

唔好上綱上線

佢執多次IG 唔好一邊露奶一邊哭訴懷才不遇無人留意自己音樂才華就得喇

係！！！冇講錯

你呢啲人咪就係叻哥
日日上綱上線
但係又駁唔到點樣可以貼性感相再叫人唔好性幻想

成班忠誠嘅廢物駁唔撚到

好彩有你咋

佢16年已經結它過咗8級, 好似之後仲有考上去
一定又係靠波上位啦
番去你啲電子雞post圍爐啦

人地貼係私人ig 係我地貼上黎幫人地公開 唔係公海
我識分男女 男人對女人個波可以有性幻想 女人都可以對男人D肌肉有性幻想
所以周圍大把男人赤膊 地盤佬裝修佬運輸佬公園啲呀叔佢地都係賣肉

考佢老母咩 考撚完佢有無得開世界級演奏會

唔露根本就無人識佢

退一萬步講 係有才華就唔撚洗露啦

巴打屌錯友軍?我撐你㗎喎!佢身材咁好露對波出嚟就係想人性幻想佢㗎啦!如果佢成個catgirl咁仲邊靠到對波上位啊!身材好就唔該包實自己!露咗出嚟就係想人性幻想佢!

人地個ig得6張相咋喎ching

你就唔同 , 大把人識你

應該覆錯啦 lihkg 太亂了

點私人法

Fatballeatallfay係public 新ac都係public

Bikini呢啲私密相應該係俾男友嘅 唔撚係用黎放上網派街坊 公開咗就係等於周除衫一樣咁撚cheap雞

我都記得呢條女，落過嘛

咁D model咪清一色全部都係雞?

得罪講句 係!

追完post睇埋你d回覆
覺得你真係輸撚哂 完美演繹駁唔到

條友應該會答你係
佢個思路同個LV Terry Lau都幾似

點解咁講

呃邊個 網上大把圖

做雞做到仔都落撚埋喇 醒吓啦毒撚狗公
如果fat_boy_eat_all_day無落仔今年幾歲？ | LIHKG 討論區

咪撚理條傻柒啦，佢係正常人識聽人話就唔會做呢d on9野啦
見到有女就對眼爆哂紅筋嬲到震哂不斷上連登屌

老實講，如果佢係平胸，著下泳衣，你會唔會咁多野講？佢都係太大波po 下生活照姐，咁都要比你mean

利伸：女，非護航

你可以睇返自己d回覆幾核突

屌完就返去j 二次元 正呀

做雞做到仔都落撚埋喇 醒吓啦毒撚狗公
如果fat_boy_eat_all_day無落仔今年幾歲？ | LIHKG 討論區

網咩鬼野上大把圖
你叫人執下個ig 唔好一邊露奶一邊哭訴懷才不遇無人留意, 然後我同你講佢個ig得6張圖
然後你依家同我講網上大把圖....
佢點樣執google image d圖 你係咪搞笑

收皮啦你!女仔po bikini相去public ig等於冇著衫同街走既雞先係普世價值!係你哋全部唔正常!呢度得我同佢兩個正常人

試著不如搜尋：春卷 golf

係咩

佢6張有一張係色情照已經好撚多啦

呢啲公眾地方露奶相一張都多啦

係，知錯

但呢一張色情照佢冇一邊露奶一邊哭訴懷才不遇無人留意

男友泳衣自拍 係佢自己貼架啦 扮咩呀
仲叫人唔好視姦 尊注聽佢音樂

我冇話唔係佢自己貼喎大佬 你係咪睇唔明我講咩

佢IG 執咗一次
就係因為佢話啲人性幻想佢 唔理佢嘅音樂

咁執完笠又再開新ac貼大波圖咪就係虛偽
打倒昨日嘅自己

點樣得6張相

佢自貼幾百張性感相

Del咗相當無做過

我淨係知del咗雞蟲同佢生嘅bb

佢係一個殺胎兇手

大波+貼大波圖=想人性幻想佢
呢個咁簡單既道理班狗公都唔明仲要駁嘴!

你又叫人執下個ig 但del相又唔啱你心水 你都幾矛盾

貼大波圖如果係為自己同伴侶欣賞

點解貼出公海呢？請問

佢俾人屌到反晒皮青撚大埋個肚又唔付責任del埋自己個仔
扼殺生命又點計呢？

因為呢個SNS嘅用處?

咁呢個咪佢唔啱

條友發覺唔似電子雞post咁易搵到人認同, 見到個落仔post就如獲至寶咁 繼續攤係地下扭多幾扭啦
屌 中學搞大咗, 唔落唔通生出黎咩

所以要見一鑊屌一鑊囉

佢有錯 殺完自己個仔再洗底上水
咪好應該攻擊佢囉

件衫NY個Y字走晒位
所以呢d女人著衫真係唔好睇

你一係咪撚中出 一係食Pills
唔受精話知你中出十連發
咪撚等佢有咗生命再去殺咁撚無良

扑野無諗清楚無做好預防嘅責任唔係雞係咩？

佢一世都冇資格做人

食過，$500

唔洗再理隻attention whore啦
愈同佢嘈佢愈開心
由得個po沉好嗎

做咩咁多位ching咁有耐性同佢嘈懷疑個位ching係個個偷拍比人發現左個個學生 呢家嬲得濟 要係咁話人係雞去發洩

Attention whore= fatboyeatallday

上網搵個名已經大把
fatboy 叮噹妹 hokilam
呢三個真係兩登經典

次次fatboy有新動態最都會係罵戰
點解大家唔可以keep到靜靜地J

佢真人係咪好矮

有無 1.5米？

不推文感謝

不如叫埋叮噹妹

音樂才華關對波咩事
同埋點解咁想話比三唔識七嘅人知自己有才華 想陌生人認同
點解潛完又上水 彈出又彈入 即係想唔想比隻奶我哋睇
係咪講嘅嘢唔啱聽就收返唔比睇 遲啲會唔會搞埋課金先比睇？

我屌爆你條冚家剷老母呀
睇野就睇野啦咁撚多野講
最後又搞到全世界冇得睇我屌你老母

伊斯蘭教既?

咪係囉 又要J又要笑人地淫賤

喂呀 可唔可以唔好搞到啲女唔敢露

玩音樂就要一世蒙面玩音樂，唔可以時不時露兩下搵存在感？

唔係唔得 露波同才華冇掛勾
佢趷個頭出嚟都係想有人注視
但係咪只接受啱聽嘅說話？
音樂才華其實可以拍片放youtube放facebook證明比人睇 雖然唔知佢係想出道定想去viutv做第二個joey
其實唔一定要放硬照

其實成件事只係一個靚女post左張靚相
根本一d問題都無
但佢係玩音樂既所以就俾人屌佢係靠對波上位
你覺得咁樣批評人有無問題?
其實如果佢係做audit既、做Banker既，果d女日日都貼船p架，又點解做音樂俾人批評得特別緊要?

幾funny
好少見到連登仔叫人唔好嘈靜靜j

我冇追曬 但係咪有人話 佢想人focus佢音樂才華

做左人啊嫲啦

邊撚個話我想睇

無 淨係知佢草菅人命

其實係
根本人地只係就咁放張相上社交網站
等於有啲女仔著性感啲少布啲其實一樣又係一件衫
只係有啲人有啲唔知清朝活到今日仲唔化定傳統思維爆炸既毒撚先永遠將焦點放係啲「攞對野俾人睇」「著咁少布搏乜呀」「女人著咁少布就係唔尊重另一半」個啲地方
我阿媽都唔會咁諗野啦講真 咪又係一張相 一件衫
同埋 玩音樂係咪唔可以著少布
我都玩結他鋼琴係咪又唔可以show肌

十幾頁得1張圖

咁都無撚辦法

中學生 生個仔出黎點見人
日後好難搵人要
同埋好難再玩音樂

落仔都真係無辦法

連登仔Assemble
唔好再嘈喇
成日屌黎屌去有咩意思丫
靜d等佢po 多d相好過喇

屌你老母開心啦
del左啦

成班傻鳩又要睇又要屌

屌哂你哋老母

7

又

唔好潛水 想睇你個醜女上水駁其他絲打

你都幾硬黎 講到咁極端 痴撚線

死臭雞 屌你老母 又搞串個party

Del左啦 多得啲唔撚抵得既豬閪同埋毒撚loser 屌你老母唔睇咪唔睇囉係要阻人睇 戇撚鳩

人地依家先好似廿到尾定三字頭

件衫走哂樣

Po一張大波相就可以引戰
大波依啲野與生俱來 係唔係大波就唔可以po露奶相
講真依家啲後生女都成日露腰 短褲 短裙 低胸
咁又叫做雞？我唔明大家都係女人要為難返女人
不知所謂話人係雞前你又係咪匿埋係人床下底先
你自己葡萄人地就亂咁屌 抹殺人地既努力
我唔明你依種係咩人我剩係覺得你好可憐

新會然

對波 想屌了

又del左po 啦，靜啦你班撚樣
係要搞到大家無得睇先安樂

大波人妻hoikilam咁大個教訓你班撚屌都吸取唔到
屌嬲

屌你老母臭西成班仇女毒撚咁撚柒中意攬炒我真係火都嚟，想靜靜地打個J都唔撚柒鳩得，屌！！！

10000米，微風
急不及待好想玩玩了

垃圾狗公 一張相就打飛機打到識飛

好波 死臭雞最好咪撚貼垃圾圖
我唔撚想睇

三字頭仲咁嘅細路仔樣 仲要似男人

佢個胎唔俾佢落咗會係幾歲？

全香港都應該攬炒

前世未見過女人？
全世界得一條女？

日台韓星馬 你唔撚柒識睇？

證明你有追post

你連自己個仔都殺埋
你真係唔撚死都無撚用

你個仔每晚都黎搵你 佢係地獄等緊係呀
賤種弒子港女

從來唔撚想睇港女
唔好意思

又屈到個個都想睇咁

On9

之前連登D人 9up你又信

唔真佢洗鬼執IG

又唔敢回應

點解要回應

你收嗲啦成個po最撚柒嘈就係你隻臭口狗

唉又冇得睇

死狗公夠敢話人係狗

你講呢啲自己怕唔怕醜

無做過點解要心虛刪佢啲恩客嘅相
執柒個IG

無得睇垃圾港女假奶 是撚但啦

成日係馬鞍山見到佢

上面條傻鳩令我諗起哩條片

你係雞呀!雞!雞!臭雞!臭雞!臭雞!
咁大波肯定周圍搞三搞四啦,臭閪!臭閪!臭閪!
咁mk, 你肯定落過仔啦,臭雞,臭雞,臭雞!
打對波出嚟做咩呀,臭雞,臭雞!
雞先會著bikini po ig, 正常人 係唔會著到好性感po ig嫁! 臭雞!
你唔死都冇用呀, 死臭雞!

on99發曬癲咁, 人地又唔係拎D相嚟呃你哩D毒撚loser課金現實係咪冇人理你肉酸到 blocked

咁都幾肯定你認錯人

唔係掛 係馬鞍山fb gp都見到佢 見佢封面仲係以前高登張相

咁係偷相

真心正呀
不過無咩相

哇屌

屌你

又搞到人del圖了

真係好似

人地貼關你撚事 屌你老母

你咪唔好follow 又要睇又要屌

睇死你現實中咪又係斯斯縮縮 係連登聲大大

點解唔係葉瘤

佢落過仔？

咁你咪唔好睇
但你依家係似想做啲野搞到想睇既被逼無得睇喎
諗吓野先啦 一味講自己唔想睇 咁味唔好主動睇 好難咩小朋友

其實唔係個班鍾意睇既人搞成咁
係個班鍾意睇人無得睇既人造成

你係咪好興奮呀絲打

我無follow
係你地多鳩餘咩撚嘢都放上連登

唔放上黎咪無連登仔睇囉

你食家咪聲大大

仲屈我follow佢 痴撚線

死狗公無咗一幅圖好似死撚咗全家咁

睇佢改個咁既閪名，講d咁既言論就知佢專登咁做搏出位啦
話人靠對波上位，最少人地真係有對波比人J下
條柒頭就靠鳩屌大波妹上位，痴飲痴食，阻礙討論
計落仲低賤過佢口中既雞

做咩連開咁多個post 好嬲呀？

係咪我講中左你現實中係一條仇女既廢柴

屌
唔係新聞啦

落過仔自己都要落地獄

IG 想po乜咪po乜
洗撚人批准咩
依家又唔係賣相

專登入個港女泳衣圖POST 同大家講唔想睇